唔駛上淘寶！唔駛去深水埗！

想買平野呀? 肥仔開倉啦 \ /

有聲

屌 而家成個腦都係肥仔把聲

全場勁減7折

開撚夠未？
屌你老母呢幾日見到幾個po講